同樣濕熱地方 點解新加坡發展到著拖鞋文化 香港無？

佢地返工都著拖鞋

佢哋冇香港腳

香港總有一大班認為番工就算唔做野都要著老西嘅hr存在

十年前好多港女都係噉
而家係唔係嫌自己腳趾生得核突所以唔再踢拖

香港人行路唔戴眼 著拖鞋實比人踩到傷晒

我都係著拖鞋番工

你太底級
利申 拖鞋爬獅子山